聽日三罷做啲乜

聽日嗰三罷你會做啲乜？
or到底為咗乜？